喂！！！！點解冇人推726、727、728嘅活動架！

熱門活動post少得咁可憐
你哋係咪全部三毛嚟

726有機場集合
已獲不反對通知書

AA都準備好曬

聽日入去機場和理優啦！

機場見

起飛啦

［救港行動］7.26 機場集會某程度上仲緊要過7.27 。外國唔發旅遊警示，會唔會有好客香港人發關愛旅客嘅民間旅遊警示？

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

↠↠↠ 聽 日 機 場 集 會 !!! ↞↞↞

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

[突發] 7月26 香港國際機場集會

兄弟爬山，八仙過海。

之後727入元朗悼念

留意 鐵路手制用法

仲可以飲飲食食

728返去上環見我哋熟人

幫你哋回憶下我哋經歷左啲咩啦

推

香港反對逃犯條例事件簿

仲有相

有各式各樣嘅遍地開花

1. 跨部門公務員致香港人的公開信

2. 立法會秘書處職員致香港人的信

3. 醫管局文職人員致全港市民書

4. 一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

5. 建築測量業界致全港市民書

6. 司法機構職員致香港人的信

7. 稅務局職員致香港人之信

8. 社會福利署職員致全港市民信

9. 機電工程署及渠務署員工致香港市民書

10. NGO同事致香港人書

11. 幼稚園老師致全港市民書

12. 中電同事致香港人書

13. 港鐵員工致香港市民書

14. 澳門人致香港市民書

15. 不同院校的職員致香港市民書

16. 空少空姐致香港市民書

17. 廉政公署職員致香港市民書

18. 地政總署職員致香港市民書

19. 港燈職員致香港市民書

20. 食環署職員致香港市民書

21. HKT員工致香港市民書

22. 香港教育界職員致香港市民書

23. 香港機師致香港市民書

24. 漁護署同事致香港人書

25. 一班熱愛香港的政府行政主任致全體香港市民

26. 醫療輔助隊致香港人書

27. 1823客戶服務主任致香港市民

28. 來自另外一班屬於香港市民嘅港鐵員工心聲

29. 銀行及金融從業員致香港市民的公開信

30. 會計界公開信

31. 天文台員工致香港市民的信

32. 香港寬頻員工致香港人

33. 一群醫護人員致香港市民的公開信

34. 一班城巴新巴職員致香港人的家書

35. 地盤佬致香港市民的公開信

36. 太古員工致香港市民的信

37. 懲教署職員致香港市民的公開信

38. 統計處職員致香港市民

39. 大專院校嘅行政及支援人員致香港市民

40. 工程界致香港市民

41. 職訓局職員公開信

42. 前線空管人員公開信

推
長者、細路7.26
年青人7.27
全民7.28

五大訴求!
光復香港 時代革命!

726機場文宣片

Pish

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

會唔會有人仲以為728係將軍澳。。。

up

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

你班 pk，我瞓醒都係冇post推上熱門

重要post冇人推
遲早要輸

721起連登post水到好得人驚

呢個我第一次睇喎

幾時開始吹雞？

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

726 醫護界集會！

屌

那

星

點

解

活

push

動

Post

冇

人

理

屌活動post沉底

你哋咁同淨睇蘋果娛樂有分別咩

贏都未贏

成日係度打飛機

遍地開花

好嘢我哋都民意
贏硬

唔洗去遊行集會lu

得閒屌下警察

得閒屌下鄉黑

得閒屌下建制

得閒屌下何君堯

得閒屌下三毛

得閒屌下帝吧

重要嘢冇人推

冇人講

冇人睇大局

今日有七警案，推

將之前嘅努力當曬condom

攬炒巴嘅嘢你哋又唔推

上左熱門兩個鐘落返黎

長輩圖
仿建制page
你哋唔理

冇曬聲音

乜你哋覺得依家咁好好玩

好笑嘅推

正經嘅難難到喊

同班淨識娛樂同仇恨嘅蝗有分別咩

有人撲心撲命做嘢

冇人關注

耐左就會覺得有心冇力

想放棄

到時候你哋班pk唔好諗自己點解會輸

你哋都唔珍惜自己嘅隊友

我講完啦

繼續推

又機場又元朗
坐車坐到傻

咁你唔去都做鍵戰啦

做推手識唔識

726你可以去中大
去伊利沙伯醫院
都有集會

個個星期都出啦
屌你

推到嬲

究竟727係12點定3點

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

唔準放

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

依家時間好唔定
3點係之前申請不反對嘅時間
大家想早唔想晏
所以講12點，2點都有

頂住呀
啲人未醒姐 盡做啦

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

我要啲手足起身睇到熱門有627嘅post

集中推左一個先
我嚟幫手
有冇post一定要推左先？

文宣？

咁我去200張文宣嗰度

加油巴打

我要投訴
不忘被捕義士

推
你班連登仔痴撚曬線係咪
之前沙田上水都唔係咁

而且開親post都會喺標題加返[日期]入去
點解今次完全冇呢種情況 熱門完全冇post
比鄉黑嚇死左？

推！！

機場見！

真係冇乜 post

唔係等陣唔得閒
我會開post屌7連登仔

你都做推手啊

光復香港 時代革命

五大訴求

光復

認真 我覺得好奇怪
所以我幫你屌左先
之前一直會[616] [71]咁樣，
唔關事嘅post d人都會加返喺頭

今次完全成版冇[727]，
仲要聽日已經727，今日都仲成版都唔見
我推足十幾個727 post都極速沉返
連登仔發乜撚野神經講達哥陳怡 ？
識唔識分次序
邊唔識開post喺頭加返[727]

夜晚係會推啲奇怪post上嚟
你如果得閒
你幫手開post屌
我今日去機場
依家集中推緊726pos

Thx

Cap左圖
8：45

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

推推推